又到秋天

又俾啲閪網媒吹奏行山嘅時候

又可以去大東山影芒草

見到啲page鳩share啲難行到傻嘅路線
啲飛行服務隊多得佢地唔少